# Creation of a basic api using sequelize and typescript

## COMANDOS

### iniciar a criação do banco, utilizando o sequelize-cli

```javascript

yarn sequelize yarn sequelize "run dev1" // ainda não terminei
```
